【打殘大麻集團】警再撿770萬毒品

【打殘大麻集團】
警再撿770萬毒品

港聞

【本報訊】毒品調查科人員根據線報及經深入調查後，前日中午進行打擊毒品行動，突擊搜查沙頭角小坑村一倉庫、萊洞東村、坪輋路及麻雀嶺新屋村屋，共撿獲約1,300棵大麻植物、約250克大麻花、約51萬元現金、兩輛私家車及一批種植儀器。行動中撿獲的毒品市值共約2,900萬元，拘捕三名年齡介乎22至51歲的本地男子及一名32歲非華裔女子，涉嫌「大麻植物種植」。被捕人士將被通宵扣留調查。警方相信已成功瓦解一個種植大麻集團。

警方經進一步調查，昨凌晨在八鄉馬鞍崗村一村屋，再撿獲約342棵大麻植物及約200克大麻花，毒品市值共約770萬元。兩次行動一共撿獲總值3,670萬毒品，有關行動仍在進行中，毒品調查科人員現正追緝其他涉案疑人。